養蝦既入一入黎

最近想養蝦
假設我尼個缸係無魚
想問下我尼個設備養最易養嘅蝦
要點樣set好個缸
因為我無底濾 驚落泥過一排成箱屎好易污濁曬

推